普巴twitter聲援當拿奴馬!!

狗同狗真係最岩傾

forza gigi咩料?曲線?

forza=意大利加油
gigi=當拿奴馬

我都知英文係難理解㗎喇

sorry我以為gigi係保方..

除左本身fd底同埋同一個仆街agent 手下，都好難有撐既理由

吉吉 多隆馬勒

呢度多唔多米蘭迷

死肥佬專出反骨仔

好似兩個gigi個名係一樣

都係肥閪做經理人

Gianluigi

保方同佢都係依個姓